除咗分手，感情問題仲可以有咩建議

坐低冷靜下

愛愛

中出即飛

互block

分埋腳

送佢個bb然後等佢有4-5個月飛9佢

溝通係最好既方法 冇其他

結婚

結婚？

可以試下結婚
可能work
就算真係唔work
都駛唔驚會分手

建議表白
因為表完就多個朋友